警告你哋，非公務員同勇武8月2日唔好出嚟

點解一個咁嘅post可以有咁多正評

警告你哋，非公務員同勇武8月2日唔好出嚟

正評咗嘅人麻煩諗清楚點解要搞罷工集會？
係因為呢個係一個試水溫嘅活動，俾一啲猶豫不決嘅人作參考，所以集會人數對之後幾日嘅罷工人數一定有關鍵影響

呢群猶豫不決嘅人，佢哋除咗係擔心罷工人數少有可能被秋後算帳之外，更加會擔心佢哋罷工係咪民意所支持，所以點解召集人歡迎所有人參加，就係為咗展示比佢哋睇民意係支持佢哋罷工，大家嘅支持係鼓勵佢哋嘅力量

再諗深一層，當你地唔去，喺8月2號電視嘅畫面會係點樣？可能就只有幾百人，對呢群猶豫不決嘅人來講，就係只有咁多人支持罷工。但假如大家都出席，喺電視嘅畫面將會係有無數嘅人支持佢哋罷工，呢啲人會成為佢地嘅後盾，令佢地有更多勇氣行出嚟。

所以8月2號大家一定要去
唔止係自己，仲要叫埋身邊所有親朋戚友叔伯兄弟
俾公務員睇到佢地並不孤單！
各位連登巴絲，8月2號見！

推

開錯唔好推 重新開過

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

無撚有錯,要人既和理非集會

警告你哋，所有人8月2日一定要出嚟

推呢個啦大家
正確標題

當日係示威定示弱？